有冇巴打用緊Fxa7

請問有冇player 同升級線推介？

同求